泰王「親民」搭地鐵…腳邊大臣跪趴一地 貴妃復寵與皇后暗中較勁

泰王瓦吉拉隆功（Maha Vajiralongkorn）因在德國躲避新冠疫情，加上國內反王室的抗
議不斷，導致其聲譽一落千丈，近來頻頻在螢光幕前展現親民的一面，希望能挽回形象。
瓦吉拉隆功日前就帶著皇后蘇堤達一起參加新地鐵站的落成儀式，儘管想打親民牌，但還
是跟跪趴了一地的大臣形成強烈對比。另外剛復寵的貴妃也單獨出席活動，和皇后較勁意
味十足。

果然 夠晒貼地
D大臣

泰國個覲見禮節係咁 , 極卑微

日本天皇坐JR都冇咁痴線

條懵撚成日口擘擘咁，好戇鳩

打倒保皇党

架車好好丁bo

成個肚突撚晒出嚟夠撚晒親民

最後係咪有傻佬叫咗三下？

呢啲親民方式好似蛆國

其實宜家泰國示威乜野狀況，好似無晒新聞?

貴妃雞。